加國會議員格勞斯：Hey迪士尼，仲以為你知現實中嘅壞蛋係點嘅樣

樓主可唔可以GROUP 起D TWITTER
咁多個點推